通過逃犯條例+病人data base

大陸直接可以話你傷人/殺人
傷者/死者傷口有曬你既dna / 血液資料

Push